點解外國人諗唔到 4424 呢句術語?

4424：網民戲謔曼聯使用的陣式，即一般足球陣式「442」外再加上場內4名球證，意指曼聯獲球證偏袒